生兒育女應該係咁？

夫婦生完仔女
夫婦比家用父母，同時要求佢地照顧埋個孫
父母退休後，照顧孫自然變成佢地既工作，唔洗無所事事，病痛都少啲，用少左醫藥費
而對夫婦仍然可以有二人世界繼續浪漫，亦都可以有更多時間去工作或者休息，無論身體定心理都健康啲，搵錢都多咗。

如是者，呢對夫婦退休後，就要照顧孫啦
呢個模式最適合香港既生活

前題係有樓

養兒防老

長篇野冇一句係合理，而且句句都係自私自利